小喵我好大壓力

求安慰

分手

唔係關於分手嘅問題

入得咸青口有問題我一律建議分手

你走啦

year 4 輕鬆啦

你都year 4?

你不會猜到

咁溫度係咪好高？
係嘅話，小瞄你都幾細粒
若然唔係，小瞄你都幾大份

下面好大壓力？

有咩壓力
除非 year 9扮year 4都仲未走得就話姐

大家點都知薛貓year 4